{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000704",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H119897",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "충무로족발"
    },
    "text": "「忠武路豚足\\n\nソウル中区忠武路3街24-5\\n\n韓国料理 - 豚足/ポッサム、11:30~23:00、名節、祝日、毎週日曜日、110席/部屋:2個(6席)、豚足屋が偏見を破り高級飲食店に変貌した。 豚足の伝説！「忠武路豚足」が主人公だ。 華やかな外観から広くてきれいな室内まで、レストランに負けないインテリアで豚足屋に対する偏見を破った。 最高等級の豚足だけにこだわる忠武路豚足は、一度味わうと惚れる味で、外国人常連客まで出入りする。 テイクアウト予約は割引までできるそうなので、参考にすればいいと思う。 高級な豚足屋さん！ 忠武路豚足がおすすめだ」",
    "QA": [
        {
            "question": "忠武路豚足の場所はどこですか？",
            "answer": "忠武路豚足はソウル中区忠武路3街24-5にあります。"
        },
        {
            "question": "忠武路豚足の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "忠武路豚足の営業時間は11時半から23時までです。"
        },
        {
            "question": "忠武路豚足はどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "忠武路豚足は豚足およびポッサムという韓国料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "忠武路豚足には席数や部屋がありますか？",
            "answer": "忠武路豚足には110席と2つの部屋（各6席）があります。"
        },
        {
            "question": "忠武路豚足はどのような雰囲気のレストランですか？",
            "answer": "忠武路豚足は華やかできれいな室内のレストランで、豚足屋に対する偏見を払拭し、高級飲食店に変貌しました。"
        },
        {
            "question": "忠武路豚足の料理は外国人にも人気ですか？",
            "answer": "はい、忠武路豚足の料理は外国人の常連客も訪れるほど人気です。"
        },
        {
            "question": "忠武路豚足はテイクアウトもできますか？",
            "answer": "はい、忠武路豚足ではテイクアウトも可能で、予約すると割引が適用されるそうです。"
        },
        {
            "question": "忠武路豚足の特徴的な料理はありますか？",
            "answer": "忠武路豚足は最高等級の豚足にこだわっており、一度味わうと惚れる味です。"
        },
        {
            "question": "忠武路豚足は名節や祝日、毎週日曜日も営業していますか？",
            "answer": "はい、忠武路豚足は名節や祝日、毎週日曜日も営業しています。"
        },
        {
            "question": "忠武路豚足を訪れる価値はありますか？",
            "answer": "はい、忠武路豚足は高級な豚足屋さんで、一度訪れる価値があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 203,
        "QA": 390
    }
}